#Модуль картографии

Данный модуль должен содержать в себе три режима

* [Режим обзор](Режим обзор)
* [Режим просмотра](Режим просмотра)
* [Режим редактирования](Режим редактирования)

Модуль должен использовать для отображения OSM карты.
Модуль должен отображать текущее положение пользователя в двух состояниях:

* Динамическое - пользователь перемещается. Отображается в виде стрелочки с направлением движения
* Статическое - отображается в виде пина с текущим местоположением

В  правом нижнем углу карты должна находиться кнопка триггер поведение кнопки следующее:

* По первому тапу центрация на пользователе. (Если положение пользователя отсутствует  уведомление об этом через всплывающее сообщени)
* По второму экрану режим следование за пользователем и ротация карты согласно направлению
* При скролле зумировании карты следование отключать. 

#Режим обзор

Данный режим отображает все [Маршруты][route] с девайса пользователя на карте. Каждый из маршрутов отображается в виде булавки с пиктограммой маршрута. По клику на булавке должно происходить перемещение пользователя на экран с [описанием маршрута]()

#Режим просмотра

Данный режим отображает текущий маршрут все его [Точки][poi] в виде булавок с номером точки и [Треки][track]. По тапу на [Точку][poi] если у нее есть описание, должен появиться бабл с описанием точки 

#Режим редактирования

В режиме редактирования в углу карты имеются две кнопки новый трек и новая точка.

* По тапу на кнопку новая точка и последующему тапу на карту, появляется новая [точка][poi]. Местоположение точки сохраняется. Номер новой точки больше самого большого из существующих на единицу.
* По тапу на кнопку новый [трек][track] в углу карты вместо кнопок появляется меню редактирования трека в котором содержатся выпадающее меню с выбором цвета а так же две кнопки отменить и закончить. Пользователь тапами по карте рисует трек. Отменить удаляет последнюю точку трека без предупреждения. Завершить сохраняет трек. Если отсутствуют точкки - трек не сохраняется.

По тапу на существующий [трек][track] открывается меню редактирования маршрута описанное выше, при сохранении трека без точек - он удаляется.

По тапу на [Точку][poi] вызывает меню редактирования содержащее следующие пункты:

* **Перемещение точки**. При выборе данного режима булавка выбранной точки подсвечивается альтернативным цветом и может перемещаться действиями  drag&drop. В углу экрана появляются две кнопки подтвежрдения и отмены транзакции. При подтверждении новое положение точки сохраняется при отмене точка возвращается на прежнюю позицию. По окончанию кнопки исчезают
* **Редактирование точки** Позволяет указать ее порядковый номер и дать краткое описание. При выборе существующего нормера, все номера точек сдвигаются на единцу в большую сторону В углу экрана появляются две кнопки подтвежрдения и отмены транзакции. При подтверждении данные сохраняются при отмене восстанавливаются придыдущие. По окончанию кнопки исчезают.
* **Удаление точки** При выборе этого пункта меню появляется диалог с подтверждением при подтверждении, точка удалается. Нумерация последующих сдвигается на единицу в меньшую сторону.
*

[route]:https://bitbucket.org/eroller/doc/src/master/v1.0/model-v1.0-ru.md#markdown-header-маршрут
[poi]:https://bitbucket.org/eroller/doc/src/master/v1.0/model-v1.0-ru.md#markdown-header-точка
[track]:https://bitbucket.org/eroller/doc/src/master/v1.0/model-v1.0-ru.md#markdown-header-трек